好耐冇試過搭火車都有推背嘅感覺

而家搭緊中秋通宵火車，推背推到好似以前黃頭咁快